既然有國安法……

香港政府可唔可以用國安法驅逐陳同佳呢個殺人犯永久離開香港？話之佢去邊，一生漂流受咩苦都唔關我地事，總之唔比佢再留喺香港篤眼篤鼻。

受罪？佢喺香港受咩刑？日日留喺屋企好食好訓，開冷氣打機食零食做gym睇電視又得，舒服過之前打工仔wfh，心情好就話遲早去台灣玩下香港人。過多幾年風聲淡曬，去律師樓改名、整下容，又可以話疫情令前公司倒閉失業，重新搵工溝女重展人生。邊忽受罪？對被佢殺死嘅女仔，以及死者嘅家屬公平公道公正咩？仲有，香港人留個殺人犯通街行做同事下屬朋友咁低能？黃藍兩邊無一個人鍾意佢。係咪將條仆街留去2047比大陸接手咁樣玩大陸？

借口我都諗好：條友雖然無喺香港犯法，但引發大量港人恐懼擔憂，影響國家安全同經濟運作，基於一個中國原則，為免影響未來國家治安同社會信心，引用國安法驅逐佢永久出境，避免香港成為國家安全漏洞。